好心你班屍屍胎涼冷氣師乜都唔識就咪出嚟獻世鳩噏

屌你老母
真係叫你地冷氣軍師都太俾面你地
軍師起碼有謀略有智慧 提出有用嘅諗法同計謀
你地班涼冷氣師乜都唔撚識 涼住冷氣鳩噏一堆廢話
冇諗過了解實情 冇諗過求真事實 但又加把口好似好醒咁
之前啲國際大事（加泰集會/台灣大選/台中關係/美國大選）都算
你地連身處緊嘅香港同代表緊自己嘅香港足球代表隊都冇諗住認識同了解
一句話人奶人仔就帶咗風向就引嚟一大班傻仔盲撚加把口講抵死

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

人地樂仔代表緊香港隊 播國歌都收口唔唱
為咗提升港足水平去中超踢波
轉個頭傷咗反而俾班香港人話佢抵死奶共奶人仔
哇屌你一睇
原來連港超富力R&F同中超廣州富力都未撚識分
下面仲好笑 撈亂埋樂仔同猶戴
我係樂仔真係退出港隊算

當初拎東亞運冠軍 世盃外兩和中國吹到自己幾咁自豪
又話要支持港足支持香港體育又盛
結果原來仲衰撚過足總班柒頭
足總都起碼識磅水 亦都唔會踩低自己球員
你地呢？唔會俾錢入場睇波 仲要中傷本土球員 港隊最有潛力同能力嘅樂仔傷咗就笑鳩人抵死
收檔啦 港足同港超球隊拎咩成績你地班涼冷氣師都冇資格自豪冇資格感到光榮冇資格慶祝冇資格開心呀

乜都唔識就好心藏拙啦 加把口出嚟獻醜
唔好諗住同我講咩評賽馬要跑得快過隻馬
你地根本連賽馬係乜都唔識就懶醒出嚟評馬
「波台係正常人扮痴線佬 cctoy係痴線佬扮正常人」呢句都已經唔太啱
屍屍胎根本就係痴線佬做返自己 冇諗住扮正常人

btw我幫緊你地口中奶人仔嘅香港人辯護
屍屍胎有咩唔滿意咪當埋我奶共block撚埋我囉
你地最叻㗎喇
收檔啦涼冷氣師

係勁點會攞唔到工作證

認真佢哋點講都唔會變

時事台班撚樣唔敢入啦

笑死

呢個post係樓主成世人嘅巔峰 冇人幫手推？

一開始睇到個標題已經打咗個突 撳入去都廢事
屌你一個鐘之後顯示正皮多負皮成倍咁滯
做乜鳩呀

我唔會將我嘅巔峰獻俾cctoy班傻仔
我嘅巔峰只會送俾識欣賞我嘅一眾波台手腳同老友

所以個乜鳩圈咪一撚日到黑告急
正常要撐自己人梗係賺撚晒對家啲錢黎support
個乜鳩圈就要人support埋一份

班軍師個閪撚咁撚樣運作
叫班商家佬撐你都on9

正皮ed開埋去cctai重好

開喺cctai冇人睇啦
但波台嘅po上熱門會有過萬推拉師入嚟

推

手腳

班傻閪乜都扮專家 唔識又要扮識 戇鳩到仆街

得我幫你推 我勁有2氣

以為我地會圍爐屌埋一份 死傻閪

係

Cctoy不願面對

Pish

著紅色衫係著狗皮

著黑衫入場睇港隊啊，乜撚野紅衫啊？

推班𨶙樣連猶戴同樂仔都未分到就出黎柒

將佢同Dai W J拉埋一齊真係好侮辱

屌佢老母香港踢波唔係唔知咩人工架啦，仲要作為一個球員都要明白中超同香港水平分野，上去踢同時係幫自己升grade,佢除左去支那踢波有乜方面係奶咁香港幫中資打工d人係咪又奶

點睇樓主?

班撚樣自己做公務員又得

不嬲雙重標準如果陳俊樂踢國米係咪又奶共呀

樓主難得高汁PO

你有一則額外的高汁PO！
Benzema算唔算係史上最撚勁嘅進攻中場+輔鋒+翼鋒+正前鋒?

一個人開post就代表曬成個時事台
有無睇d reply？

唔算

收皮啦SherlockHolmescc台top10弱智你有份

剩係想講句希望樂仔快d好翻

通常唔識我就會靜啲，CCTOY唔識反而大聲啲

點睇我幫你秒死左隻搞事狗

cctai成日話要撐本土
有球員去高一級聯賽冇奶共 又要屌人奶人仔
平時就做忽然球迷
有政治話題先吹雞叫人撐港隊

佢地係撚叫人撐港隊
紅衫係狗皮都講得出 仲要千幾正皮
佢地只係想騎劫港隊而唔係支持港隊

唔意外啦賓哥專秒傻仔

靠佢地班極權過共產黨既撚屌就死得啦

講狗皮個個唔係cctoy, 阿狗嚟

柒咗

咁長

所有負皮嘅都係cctai嘅傻尻

呢個真係cls

第一次認同你

喂！你啞撚咗？精神勝利法傻閪

cctoy癲狗嚟

點睇樂

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

愉雞樂定反雞樂

愉啦

我top2尊敬user

咁都top2？你收咗條捻样錢？

佢勁謙

咁都勁謙？你收咗條諗样錢？

btw雖然呢個po係寫俾屍屍胎涼冷氣師
但我冇話針對所有屍屍胎嘅人
佢地都有啲係高質po
例如叫大家唔好去加泰集會嘅po其實幾好笑

樓g好波

你條皇馬狗又想抽我哋加秦手足水？

係 咁你想點

瞓，麻哥晚安。

推你老母臭化閪呀

點解抗爭咁多freerider?

拉一 推二 丫，快快

拉你呀，你唔係好叻拉一推二架咩

笨柒

唔計樓豬迷賓，的確幾高汁

要嘅係意見 唔係批評

原來又係波台狗 block

樓主用自由意志講嘢
要推

耶穌知道了。

樓主好波

Cctai 成班on9

推5

可惜coco尚未知道

加密唔該

Push

推！笨漆

拉你wor

拉你wor, btw點解你連個柒字都唔識打？

好波！

拉 ☺

推2呢？

系

第2下呢？ 做唔出拉一推2 就唔好下爬輕輕

推2

2

精神勝利法傻閪

推3

所以咪話你笨柒lor, 仲博咀

点打？

拉

博咀

笨柒仲博咀？

柒

笨柒仲博咀？？

??? btw, 拉

所以咪話你笨漆lor博咀

咪會啲意 老友

推你wor, btw點解你連個駁字都唔識打？

我唔識
点打

拉快d啦傻閪！拉一推四喎而家

你㩒錯打 老友

笨柒睇唔到

老友 你㩒錯掣

㩒錯呀！老友

你噏乜尻呀 智力低下到唔明我講乜？

拉你呀

又係波台啲垃圾上熱門

你㩒錯拉

唔識打正常
佢似唔識寫

慢到

撳錯 老友

傻閪唔敢覆

老友

再推

笨柒 理解拎u?🤷🏿‍♀️

cc台top10弱智你有份

拉一推四

快

當初主張拉一推2 嘅係波台狗， 精神勝利法傻閪

推推

拉你先

你㩒錯掣呀

博咀

回力鏢傻閪

人海勝利法 拉1推4

咁你拉未

拉拉

你㩒錯咗呀 老友

拉，點樣拉一推4?

拉快啲ok?

你入錯窿tim啦，精神勝利法傻閪

㩒不推文隔離個掣 老友

你打錯字tim啦，博咀傻閪

佢柒左

哎吔，俾你講左添

快啲搵你班手足師幫拖 拉唔切

唔ok, btw, 拉

拉唔切喎

你落後勁多 老友

證實你真係弱撚智

老友 推

你太慢 老友

連仔有10秒限制 老友

你有冇證據先？

慢撚到

瞓先

老友 唔好打字啦 拉唔切

我錯字我認，但好過某狗唔認，錯完再錯

btw, 拉

駁

大亨上呀！

我有

十足你某個波台手足

你頭先捉人錯字嗰陣好撚串架喎傻閪

冷氣軍師vs波台狗

放心，逐個逐個拉，拉唔切咪慢慢拉

佢笠到

博咀笨漆

推 老友

廢青漆號

老友 拉

emoji推，冇d誠意
拉

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

上咗熱門嘅波台垃圾po我淨係見到呢個

大亨瞓咗 老友

推 快 老友

死眼哥哥

拉人海戰術都冇d高質d嘅推文，波台就係呢個水準？

早抖，拉

好過無人幫拖

cc台等緊你網上悼念手足 唔好再拉啦

幫緊你 幫緊你

笠水狗

有質素嘅拉，

又秒

tui

拉到上返熱門

早晨，推

你咁撚廢仲想人哋用高質文回你？你瞓撚醒未呀？

長眠啦死傻西

篇文夠高質嘅話人海推只係陪襯
邊似得你地死攬低質龍頭

推 老友 快

上咗熱門！拉！

又多一件比cc台割

好過某d人少少啦， 錯字唔認，錯完又錯，話緊邊個呢

老友 早抖

人海戰術再加低質推文
tvb班傻西敢認第二無人敢認第一

4分鐘前

冇一次cc台有人敢入黎幫 驚比人駁晒啲歪理

推快推

原來呢d叫做笠，唔怪得知d人話波台狗從來唔識咩叫錯就要認

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

舉個例，如果有人喺一個新開嘅post推過五連甚至八連，佢其實已經推唔到post，但係另一個人留個不推文回覆，咁樣係變相buffer咗令佢可以繼續推post。

某d人小學雞都唔咁講嘢啦

猶戴同樂仔個樣差咁多都認錯

咁鍾意賣手足，難怪咁支持人收3000m著草

搶頭香say hi都唔知做乜鳩

舉個例，如果有人喺一個新開嘅post推過五連甚至八連，佢其實已經推唔到post，但係另一個人留個不推文回覆，咁樣係變相buffer咗令佢可以繼續推post。

拉，老友

你班時事台手足認咗錯未？

嬲到訓唔著？

我系中意甘打字 吹牙
言論自由係要實行唔係口講 笨柒

去加泰集會會粉身碎骨

見唔出你隨左你有咩高質人幫你推wor

係嘅，不過咁又點？ 拉

熄左電話 諗諗吓又谷住條氣唔順

時事台班撚樣老屈完人奶共認錯未呀？傻鳩

國際線輸左未

手足

埋緊堆出賭波tips啦，咪再bin

拉你

又打錯咗字 ching快認錯

谷住谷住繼續拉

唔係早抖？

慢
唔掂wor 老友

拉一推2

推到嬲牙？ 拉

如果有人喺一個新開嘅post推過五連甚至八連，佢其實已經推唔到post，但係另一個人留個不推文回覆，咁樣係變相buffer咗令佢可以繼續推post。

老友 又錯字呀

你嬲到訓唔著

又打錯咗字 老友快認錯

我點樣跟隨左邊嘅我

拉得

涉及咗佢知識盲區 體諒吓

因為會比人話睇波當抗爭囉 連基本食嘢都屌得 睇波實比班怨婦狙擊

今晚都要谷住 訓吓又睇吓電話

拉得？你黑警嚟？

體諒 老友

屌你老母你哋時事台手足幾時識認錯？

隨左博咀同拉，佢識啲咩

唔覺你有駁到d乜wor

又係你
快到！
手足

推拉c三招

唉都明嘅
我提醒咗佢獻醜不如藏拙
人地谷住想駁但廢事獻醜咪拉

老友 未訓

我代表左時事台？

cctoy唔識波就咪撚亂開po

放棄咗？老友

加泰集會
有五毛帶風向
正視聽！ 連仔唔bam毛
但永遠唔認錯

又縮

時事台手足勁撚識錯就要認 但我未見到佢哋認喎老友 可唔可以話我知幾時認咗錯？

cc台唔會明獻醜不如藏拙

我拉緊siu fa隻野，係你地勇出黎幫佢咋嘛咪陪下你地lor

你的確係傻鳩
笑人打錯字跟住自己錯多幾鑊

出絕招 cc台係一個人？

打個比喻
一個劇毒撚教個mk唔好中出即飛，要好好拍拖

我都唔個個都追擊啦 大家玩得開心d

拉siufa咪去佢啲po拉
你思覺失調拉正經po做乜

即係時事台都唔撚識錯就要認啦
咁你唔加埋時事台落你嗰句？

佢認同我點解要駁
你唔認同我點解唔駁淨係識拉

佢唔敢答

篇文好野嚟 老友
佢自己要辣火頭

係咁架咩

接受唔到自己柒咗，連平時屌波台狗個道德高地都無埋

又話錯就會認？

拉老友，幾時話要訓

我地時事台不嬲雙重標準

喂雖然我叫你地唔好獻醜啫
呢啖氣你地唔係諗住谷到入棺材 一粒字都唔駁我呀嘛

唔好太over就得好多小朋友唔知個文化

Btw禾個比喻中唔中

七個月前已經係咁

唔怪得知d人話cctai從來唔識咩叫錯就要認

cc台唔係一個人 雖然我都認同佢
但佢錯唔係我錯 點解要道歉

唔認錯係你嘅自由，你中意咁打我唔會監你唔比打，不過會覺得你詞不達意，笑柒你姐

Siufa 呢啲就一定要搞
其他user唔太over 由得你地

原來我地代表波台

講大話？

痴撚線！又收割！？

又尾刀

但你未認錯 老友

皇恩浩盪

多謝你高抬貴手

佢想代表波台

又話瞓 老友

而家有體育界嘅真香港人俾人屈奶共奶人仔
作為球迷暨真香港人呢啖氣我點都吞唔落
夠膽你就反駁我
咪私私縮縮拉po掩耳盜鈴當冇事發生過

講真有時都想同你地玩埋一份

推老友，幾時話要訓

小碎步丫嘛， 我記得呀，咁就代表成個時事台都唔識認錯

咁我夠可以當成個波台都好似siu fa咁樣係藍絲？

鍾意 留意返
笨柒 又想比人笑柒？

你未認錯呀時事台認錯王

第一次咩
加泰集會都未道歉

要入紙申請的

你講緊自己？

咩可以，你根本就做緊

嗰班忽然球迷撚睇波咩

搵返開po啲人道歉 唔關cc台事

不反對通知？

點止佢
個陣大把cctoy人反加泰 d po下下幾千正皮

大把野可以講啦
死攬撚廁哥
死攬法師
加泰狗
失民意
休息日

除左 ...

你哋時事台獲獲都唔認錯架啦 唔講加泰 樓主講嗰單嘢認咗錯未呀？傻閪

火魔加泰集會手足

樓主準備被block 拉啦

有人講訓先，禮貌上同佢講早抖

樓主竟然敢指正我地時事台，未死過

正皮！

你咁樣拉 做唔到老友

嗰個及利亞血統一早block咗
原因唔知
連仔幾時整好啲個block功能可以睇返block佢個原因

總之siu fa 周俊樂呢啲就一定
其他呢啲由得大家la

係呀，siu fa講架

推啦

本身樓主迷病屍麻都係未死過啦

冇咁早訓wor, 你聽日返學要早訓？

拉未

反正拉唔切 不如駁下先
睇下你有幾正確

推一下

Ok？🥺

高質po不得不留名追返

😳😳

幾好笑，未諗過，btw拉

咁講
其實兩邊都有on9

又打錯字 老友

拉老友

老友 推拉推未

老友 你又錯字呀！

識笨漆

係
本身執完書包想訓 點知有玩具玩

又要認錯！老友

佢唔會認啦 老友

大雞推呀！

又錯咗呀 老友

又柒啦 老友

想睇你論點 快啲駁嘴

快認錯！

錯左會認丫，唔似有d人仲係唔識認，係度駁

無啦老友

講多句
個乜鳩及利亞血統由第2頁笠撚到第10幾頁
而家係咪鳩噏屈人奶共唔洗成本？
無意內鬥
但呢鑊俾條撚樣過到骨只會有更多自己陣營嘅人被屈奶共
下次就我唔妥你我可以屈你奶共狗人格謀殺你

認字特警又錯字

波台係一個人？

講得好！

有錯要認 老友

???

心聲！

真 時事台班撚樣多數都係咁

咁你哋咪正經d開post講

成隻怨婦熱狗咁

拉一推二喎
而家推五次先拉一次 認錯未

你未認錯 老友

網上講嘢冇成本 老友

無論點又要拉 即係....🤔？

加泰狗再鞭屍就係五毛分化撚

cc台不嬲做緊 老友

唔緊要

正經野幫手推又點

佢諗緊點博 老友

改做「無論點都要拉」好啲
雙關語幾好笑

慢。老友

慣性見到佢就拉，拉親你唔好意思wor

轉數慢

時事台認錯王今次未認錯

只能說連登依家其實好撚多PR係到搞分化
點都好，總之要時刻保持清醒，咪比人帶風帶。

喂 你未認錯呀屌你老母

關pr咩事
班人知少少扮代表9up
似足思想家

幾廿歲人少d性幻想啦

CC台班垃圾識撚咩

識拉

屌你老母你打錯字竟然唔撚認錯？

有新玩具啦 老友 仲針

pr係最後一塊遮醜布
用嚟掩飾佢地視野狹隘，魯莽，識少少扮代表

個稻草人

我本身入黎睇緊，冇話唔認同你，不過係見到siu fa, 就慣性拉。 你話係私怨又好，乜都好

開膠po又pr 屌飯民又pr

現實啲講事實都要離地抗爭派屈毛
我不如玩膠幫支那拉仇恨值 仲過癮

講得幾好 老友

唔敢去佢d po到拉，走嚟搞鳩d唔關事嘅人

唔只係個on9 post主，留言大把on9分化撚

siu fa的確唔代表波台嘅

波台係一個人？？

講得好 老友

係，總之柒咗嘅就係五毛pr分化撚

其實識得猶戴都應該唔係忽然球迷
班cctoy返既點應該係佢踢中超

你唔問佢本人走去問#521做乜

我地時事台點會犯錯，錯嘅都係pr五毛

出面大把真藍，就算唔係都有心玩野

定留過言都唔當係？

如用siufa 可以代表我

你呢啲唔係私怨 係弱智

唔係嘅 猶戴嘅25應該算出晒名 唔睇波都應該知咩事

講得多唔好笑

其實你嗡乜鳩 你唔同意咪過住囉，反正我嘅頭一頁好多係blocked嘅user

本來諗住黃圈殺敵三千
點知原來係自己友先係大水喉
最後藍店黑店毫無損失
唔夠錢交租就告下急 都咪話唔爽

say duck ho

所以呢啲垃圾單獨追擊
其他由得你地

推撚到上熱門呀

講得好，我地時事台點會犯錯

你係清醒就唔會成頁blocked user啦
你呢啲係叫懶醒

又放棄 老友？

寸緊錯字哥，你咁認真答我應唔到您

似訓咗 老友

佢瞓唔著啦

你又知我冇拉佢d濕尻post

佢未瞓 老友

人block你就block
懶係有批評性思考o甘
最後損失係你自己

上得連登真藍有得幾多個
大家心知肚明 屈毛多不勝數

對的 老友

你拉佢啲post同你拉呢個post有咩關係？
咪轉移視線啦錯字哥

佢開啲post 99%都冇撚見過你條傻閪入去拉

連登d真藍好易睇得出

仲要扮到自己好清醒咁

個反駁回咗塘 老友

樓主講得好

係 我岩岩比個放負on9屈我毛
不過咁，其實有人mon住堆真藍

問題仲有唔同人都神神化化

free rider論 你唔厭我都厭啦

想問你係咩邏輯？
成頁多blocked user = 唔清醒？
成頁多blocked user = 懶醒？

咁你又係咩邏輯 柒咗就係pr

係
不過宜家d冇禮貌撚，（你哋）假膠，屈L又係多

講得好，我地波台都唔會犯錯

你打錯字未認錯 老友

頭腦保持清醒的話就唔需要block人啦

又唔好講到咁over

到時比人屈毛你自己問題

去拜燈po同之前愛國膠 po
你可以block晒一半以上cc台老友

有咩問題

呢個係要搞

又話錯字會認錯？

上水啦咩？
跟手你就繼續合理化你自己嘅懦弱？

你樓上呀 老友

知你醒目仔啦 被你block到o甘多個

呢個世界充滿住PR師
你隔離屋可能都係PR黎
快D過去大叫：BLOCKED!!!

係囉，死啦，都唔記得邊個笨柒話人笨漆呢？

認真
只係唔想呢度變香討姐
雖然我都懶理 個水份太多 都有好多人唔識講嘢

yes 點解cc台比人笑第二個中共就咁解

你打錯字未認錯 屌你老母

你勁冇雷

你條撚樣又話錯字會認錯？

香討班傻西冇isp email啦

佢關鍵時刻獲獲笠水

佢冇雷公

但問題有isp email嘅都有傻西啊

信唔過 老友

思想sir唔算關鍵時刻？

推下先
真係太多柒事

既然你咁講，我冇得駁你嘅

被屈毛師

咁你打算點，做風紀？

你駁返你啲柒位先 老友

佢哋都有問題

同埋都有啲人一黎就trigger
或者認真時又on9

冇問題
但講清楚先

冇所謂
做調停師

終於見有個比我block嘅人出黎啦

我知道唔係波台就係藍，但玩膠玩到有d真藍都多謝你，就真係要檢討下

最關鍵係架車死火

呢個就係佢地問題
有啲真心 有啲有時over咗

Cap低哂先la

你同你都戇鳩（reddit哥）鬥到難分難解

#7

條撚樣不嬲睇你唔順眼

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面

又唔係話緊你
咁鍾意自己返高登圍lo

同你地數緊cctoy d on9 ar
咁你返工知道個同事係藍，咁都會一樣咁對佢
咁呢個係大家唔同姐

原來嚟到連登開始玩膠都要講定
「我要玩膠啦！」？

先唔講風紀有冇必要
就算有風紀，個崗位係屬於連仔，唔係任何一個會然

同時要求全世界無條件關注同幫佢地

呢個係你嘅一相情願

要私了？ 老友

咁講la
每個人都要守規矩

雖然係冇可能

條撚樣係邊位，講清楚老友

香港人最撚鍾意就係笑香港人黎增加自己優越感你外國長大仲未清楚國情？

咁你又上哂電做乜

我岩先假膠 吹
Cctoy班on9 屈人毛咪又係假膠
笑下唔比？又要開post話

冷處理 老友
拉

咁你咪繼續玩囉，真藍嘅你唔會care, 最怕係你講到 上得連登唔會藍姐

你推咗 老友

咁cctoy都係玩膠姐
又要話人

希望連仔可以整走1001個limit 依個post好屈

佢已經唔再認錯

唔好意思，拉錯你個post, 你講得係有道理。

我快手得制見到siu fa就拉，點知就比d人勇出黎幫你推post.

老友 你又話自己錯會認？

識佢老鼠
都唔撚係波台人嚟

呢個應該係cc台top1經典

我㩒錯掣

你咪又係玩膠
又要屌人阻住

駁唔到？上咩電 岩岩先話勿認真

但你打錯字未認錯

認錯係好事 老友

你唔鍾意比人笑尻你藍，你咪quit lor, 去香討lor, 果度夠多歪理，啱你。

肯認錯咪幾好
同埋刻意拉post冇用

又錯字啦 老友

屌你老母 你勁撚多錯字好意思學人做認字特警？

屈藍？
懷疑你pr搞分化 特登入嚟醜化cc台
駁唔到又一直拉拉拉
分化波c友誼關係

算la
你點對人 人點對你
係呢個post咁認真做乜

笑撚死人

屌你老母次撚次都打錯字走去笑人好撚尷尬

其實有野想問
點解要追撃麻友

咪係囉
乜野時事台、波台都只係一個平台
有account就講到野
真五毛玩得幾過癮，扮兩邊引戰等真心膠加入

兒登仔柒撚到 唔夠講就blocked! 唔知醜到 正一懦夫

你收皮啦傻閪！咁撚多錯字學人做認字特警，跟住吹撚到咩波台唔肯認錯，垃撚圾

再再再補多句
波台曾經有位著名會員約戰之後笠水
事後都識講句「唔關波台事」自己承擔自己嘅過失同責任
所以而家只有佢俾人笑笠水但波台免於被笑全台笠水狗

垃圾及利亞血統
而家成個cctoy因為你一個人嘅老屈同鳩噏被指責全台都係9upper
你有啲人性就上水做返啲你應該做嘅事
柒頭

慣手勢，見到佢就拉， 唔係波台post就要拉，我只係見到siu fa先諗不推文。

始於高登我叫Mary 有興趣自行google

你點對人 人咪點對番你
冇諗過駁，只係岩先有人上電咁，明明我只係抒發唔同意見

又鞭世清

推呢個

追擊咗幾年
人都走左好耐

又25世清？

收嗲收嗲 咪搞我老友 真拉

我冇話佢係波台，亦都冇刻意block波台嘅人， 我係block柒藍5毛。。。

好能25

反開有條癮

唔計笠個下 我幾欣賞佢講唔關波台事嗰種傲氣同擔當

佢勁撚反骨

啲bot狗係咁賤
冇學到人性向善美

宇狗一早歸西啦

向善美

所有開名講嗰次邊個笠水嘅人都係259
我就保護咗當事人嘅

似拼音狗

道歉道得多，同化埋走去打拼音

拼音點打

Coco打拼音？

係嘅係嘅笨漆丫嘛

CCTOYS 我唔知，我睇唔到

所有開名講嗰次邊個道歉嘅人都係259
我就保護咗當事人嘅

問佢how much佢唔覆

not free解唔得閒()

麻友都識冷處理 cc台傻鳩仲未領悟
柒就柒咗 深潛咪算數何必做小丑
玩膠玩到開po寫到明
你自己唔覺柒 我睇到都尷尬到打冷震啦
駁唔到又去返屈政治立場
真假膠都分唔到建議去驗下智力先
成日懶醒以為叻過全世界鳩捉毛
駁就駁唔好嚟嚟去去個兩句廢話
比啲有營養既回覆ok嗎

根本好多連登仔同小粉紅冇分別 只係相反版
一講事實唔啱聽就屌尻人 永遠唔願接受事實 淨係識圍爐打飛機
樣樣野一係盲撐一係盲反 個腦永遠非黑即白

玩膠玩到五毛多謝你，或者你唔會care啦

會多謝我既5毛智商同你差唔多

CCtoy is a fucking joke

支持樓主

Cctoy:起底5毛分化狗pr blked

屌你老母咪分化，我餐餐食黃店囉

咁呢個情況我願意認錯

樓豬好波

嗱我唔關事嘅
純粹想問下港超R&F富力唔係富力旗下？

係的

Cctoy咁多人你一個有撚用

港超富力R&F同中超廣州富力又真係關事？
好似真係子公司嚟？

不過賺人民幣做本土我覺得又可以接受嘅。

真係關事
中超果隊就係睇準香港爭亞洲賽位易過響支那先整隊分隊落嚟

唔係有冇用問題，咁我有份like 錯上個post，點都要道番歉

講真話會俾人話波台狗同俾人blk

係關事 其實主要係廣州富力搶唔贏大陸個亞州賽席位 先話扮曬嘢話幫香港發展足球 搞隊R&F富力落嚟 謀住香港個亞州賽席位 而香港嘅球迷咁憎R&F富力主要係佢地落嚟踢波受盡特權 例如個主場繼續擺係大陸

所以其實樂仔北上去廣州富力踢波 冇人反 始終支超水平比港超高 佢係上面踢波進步會快啲 再踢得好啲 上年幫港隊踢國際賽 已經見到佢比本土華人嘅表現係高一班 另一位徐宏傑之前都係支甲踢波 返嚟踢港隊 又係見到佢踢得好好多

世清條仆街

西班牙同英國有直布羅陀既糾紛
大衛施華、法比加斯、沙比阿朗素、迪基亞等等賣國賊算唔算奶英鎊

好心你班屍屍胎涼冷氣師乜都唔識就咪出嚟獻世鳩噏

屌撚緊你呀柒頭

樓主會比cctoy 班小朋block 加屈毛

cctoy 班人一定日日飲法國礦泉水

正解

佢地實際上咩都無做過，剩係識鳩up

根本cctoy就應該改名做垃圾集中營

Cctoy一直都係咁啵，意見唔同就熱狗 五毛

熱血共民 可以代表我

睇唔到
我唔知

咁嘅po竟然上唔到熱門

連囝逼害

係咁架啦
一堆不學無術浪漫主義上腦又有老豆老母養既中學雞

中學都俾多咗

香港隊係CC台第一代condom

連登只係一班烏合之眾
永遠唔會成事
唔洗太著緊佢地點講

係勁打緊英超啦 洗鬼打中超

因住俾cctoy班垃圾話係分化撚

連金正恩都識道歉
CCtoy垃圾就係唔識

CC台公開切J
我等考慮原諒

知唔知英國個working visa有幾難批

我當樂囝真係唔夠勁所以冇得踢英超，咁宜家踢比港超水平高嘅中超有咩問題？跟著又話咩「咁其他亞洲聯賽唔得呀？」得，係咪佢地做agent sell香港球員出去？

班on9仔知唔知中超水平幾撚高呀

我當埋中超水平都唔係特別高呀，都係嗰句，係咪嗰班開口埋口話人奶共嘅人開間agent公司sell啲球員去其他地方？

香港球員價值只有打中國同埋比佢地boo國歌，其他嘢唔會理

香港足球仲有冇出頭天

班軍師照下鏡，望下自己咩斤兩，比返少少自知之明。

正經post無人理

垃圾post 長期熱門

林鄭道歉，各位算數啦好嘛？

林鄭已經釋出善意 大家唔好再上街好嗎？

係囉，呢啲post有幾多人支持，而無啦啦話樂囝奶共嘅post又有幾多人支持呢？

美國已經有75m人中新冠肺炎，香港一單都冇，林鄭屈能到哭

經歷呢個月開始都諗唔到理由再反林鄭月娥

咩落仔

是但啦屌
波台手腳玩膠
難道我地CCToy唔玩得咩
兩邊都半斤八兩
上連登咁認真把撚咩

班cctai毒撚分分鐘陳偉豪出過嚟都唔知呀唔係，係佢係乜水都唔知

cctoy又好波台狗又好，在座各位都係垃圾

TUI

專心練波咪轉到國籍踢人地大國腳再攞工作證踢英超！

諗起達哥

講真果句 係勁既會幫你搞埋移民手續 點會踢唔到

蘇亞雷斯真係廢

柒咗就認啦 死雞撐飯蓋咗咁耐話玩膠

你支地圖炮連波台手足掃埋

富力準備執笠，點睇